---
title: Функции системы версии v0.0.1-alpha
categories:
    - Changelog
---

- Авторизация
    - Авторизация по внутреннему логину и паролю.
    - Регистрация в системе под ролями студента, преподавателя.
- Личный кабинет
    - Просмотр собственных проектов
    - Просмотр собственных групп
    - Создание проекта преподавателем
    - Создание группы разработки по инициативе сторон
- Проект
    - Определение процесса в проекте
    - Определение документов
    - Просмотр списка литературы проекта
- Библиография
    - Просмотр, добавление, изменение и удаление источников
    - Навешивание метаданных на источники литературы
    - Привязка источников к проекту